堅信號上海生煎皇係咪藍？

江若琳個老公開個間最近仲喺荃灣開咗新舖

藍唔藍就唔知喇，但肯定唔係真黃。你睇佢兩公婆ig 由上年六月到宜家都好似活喺平衡時空咁款

請埋啲睇場都係啲仆街藍絲黎

佢地真係好嘔心 同埋間嘢好難食

翠華入股堅信號

上年六月之前去過旺角分店，入到去硬係覺得有d譚仔feel

仲要賣到咁撚貴

評價如何

唔抵得人地好食屈人藍？

題外話：佢個上海粗炒麻麻地
生煎包還可以

唔敢講佢兩公婆係藍係黃 但不過荃灣做睇場個兩公婆就一定係藍

食過普普通通，唔抵食

好難食 啲野油淋淋 見到都唔開胃

上海野呀嘛

食過呢間都食過其他上海野
無乜特別好食同難忘

幾年前佔旺有落場派生煎包俾村民, 但而家咩顏色唔知

生煎包ok, 小籠包就麻麻地，但咁嘅價位佢其實真係叫ok抵食

無屈喇，只係無人知佢藍定黃姐。真心一間野好唔好食同個老闆員工政見又其實無咩直接關係嘅，所以大家先成日話某d黃店真係要爭氣d, 咁先可以做大個黃色經濟圈

好難食🤮

Blue I

粒生煎包，仲細過粒睾丸

屌佢老母，打漏左

cwb個間幾好, 但大埔個間真係食緊屎咁

仲要皮厚餡少 食咗好似齋食層皮咁

翠華估65%股份
你覺得係黃定藍?